其實 全部人一齊唔返工就無問題

路況差 又無車
已經唔係應唔應該返工
係返唔到工
不如大家同我一樣
訓返個回籠教
我就唔信個個唔返工
老細會炒晒全部人/扣人工

考驗香港人團結嘅時候到了

you are so smart

我牛哥預備訓醒去幫手清潔

我會返

使唔使咁快做爛市先 ching

又黎齊心post

除左雨傘之外 香港無一次齊心過

返去做狗

雨傘都可以話咩政治唔關自己事啊
人人都要返工都唔團結一次

巴打小心

永遠會有冚家鏟做爛市，奴性

個個係連登話唔返,但到頭來得樓主一個無返
結果樓主奶哂野

香港人之間 缺乏個信字

想大家好

好想做綜緩廢青

見到好多人行去返工了

有冇睇逆流大叔

未睇 點解咁問

你出去同班香港人講囉
佢地會答番你 要返工，不了

你條傻仔一係冇工返一係照開工

你個名

唔係個個老闆都咁刻薄嘅

你試下係whatsapp group 發起罷工， 個個同事都會表示支持，但當你轉個頭返到公司既時候發現同事個個都坐晒係度，得一兩個傻仔信左無返，果D通常都係fg後生仔嚟

呢個就係香港

有時真係唔係好明
都逼到埋身
一人做少少就可以改變咁多
我願意做少少 但點解其他人唔願做呢少少

好心up

你老細最後淨係炒你，因為很你無返工

現代版鄒容

後生仔，有得選擇邊個想係香港做狗？手停口停呀你老味

你係啲咁撚樣嘅日子請假，你大佬/老闆幾好人都好，係心入面都係會標籤你為射波撚，我只能說一聲good luck。

早啲出門口等小巴/mtr吧啦。

真正贏嘅只會係老闆/之前就已經請定今日AL嘅人

凌亂的星期一

貼錢都要返

就正如得幾個巴士司機罷工 最後會俾人懲處
但如果大部分巴士司機罷工 咁就唔會

以黃種人質素，最後都係口講罷工，但自己返工扮勤力

如果因為今日唔番工就比說話你聽/炒你，我真係情願辭職，成個環境咁差都逼人番工，呢啲老闆好極有限

同大陸人講團結一樣咁難

總有港豬死都要返

簽番個阿罷工先

杏花村停水停電但有住客為咗返工拎手電筒落樓

樓主其實岩

波已射

開完post就好去返工啦

雨革有齊心過？

香港人做撚到咩 老細叫你ot吠都唔吠啦

地震完都要返工

已射波 on99

最大問題醫生都唔番 點拎sl

港豬真係好廢
連罷工都唔識